有冇人諗過裝備升級做BB彈槍or鋼彈槍？

警方同示威者嘅武力實在太唔對等，其實我地應該安排一啲玩開wargame嘅師兄去做狙撃手，係一個安全，高，有多個逃生路線嘅地方去射啲狗嘅手手腳腳同關節位，要嘅唔係強嘅殺傷力，而係一種無了期嘅滋擾同緊張感，令人有一種長期緊張感，絕對可以令啲狗筋疲力盡。小弟9up吓，有錯屌細力啲
利申:知道呢件事高風險亦吾易成事，但效果好好

佢地出硬實彈
一句遠距離分唔到係真槍定假槍就GG
香港有冇好似外國咁有橙槍頭

無咪自己油橙色喺槍頭，同埋大前頭梗係要有嘢遮住，吾係成個人企係到比人見到，用一啲布遮住有冇得諗？

著到咁係咪好on9？

問題係香港冇呢個共識
普遍香港都冇橙槍頭嘅concept
唔係你油咗佢就一定當你係
你油得咁真槍都油得
然後法例過2焦耳又係當真槍

點遮都實有甩漏
一舉槍甚至佢懷疑咋
佢都已經可以辣低你
大眾觀感都唔會同情
真假槍冇人可以係咁短時間咁混亂嘅情況內分到 好難話到警察濫用武力
除非你支槍好似水槍咁浮誇
我覺得太高風險
不如用其他嘢射下波子鋼珠好過

到時9會用真槍，所以唔建議

做吧~
要用真槍=會出解放軍
今日港澳辦都講明唔會出解放軍
黑警最高武力只係水炮車

不如諗下點樣可以增加投石距離，次次都唔夠遠

係咪等兄弟死先傾升級化學武器，或氣油彈?

同上，用槍佢會大把原因殺人。

另外有無夢過圍狗屋已婚宿舍? 或其家人? 或夢到去圍個什麼什麼變電站，mtr即無電開車?

咪撚攪變電站，高壓電唔識攪會電死人！

夢想做工程師或者汽車維修員既同學仔入一入黎

燮招、
無不反對通知書下
以TG GROUP聯絡後1小時之内集結玩突襲
在係行完之後打無意思

相反先打再號召罷工遊行保前線
同埋目標集中權力核心
每次宣言訢求

玩埋擒王計

簡單版投石機 好似公園搖搖板咁？

no